有冇玩緊cmb嘅巴絲 (468) 祝大家新一年新matches

請善用不推文回覆
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

同感
個個唱啲音都hold唔到咁樣

我係俾人block 咗ig 嗰個，雖然每日好忙，但係間唔中都係會諗起佢，move on 唔到 淨係可以用其他account 睇佢個account 多左post ，多左/ 少左followers ，但係其他咩都睇唔到

如果俾人block 咗，唔係應該user not found 咩，我連request 都send 唔到，你仲send 到，係咪即係佢其實無block 你？ 三個月喇，我仲未放低佢啊

到底無match 好d 定 match 中sales 當有機會同女女傾計 好d

一教睡到自然醒過來

新手想問12點每日26個人係咪揀剩嗰啲聽日會stay喺度？定係一到第二日就轉批人

一到第二日就轉㗎喇

玩咗幾日每日幾個match係咪停止再like人比較好 開始分身不暇
但又未搵到一個人令自己上心

我好鍾意分身不暇 交友app係咁 可能你啲match都係同時同幾個男人傾 如果你對某一個多啲興趣嘅就去約下見面

呢度D巴打個個都型棍黎

絲打一定個個都99+

其他絲打個個都係

no ff 係我就唔會追唔到我鍾意嘅女仔
btw icon右下有心心係代表咩 今日match嘅都有呢個圖案

又心心又一日幾MATCH
你玩撚曬啦

Gchi

CMB完美體現左咩叫貧者越貧 富者越富....

個位巴打心諗: 你地質素太差了

第一次遇到sales即刻冇乜心機

進擊的台仔....
唔洗錢可以移民了...

巴打你都準備出POOL了...
一個match 都夠

點解佢會話我訂閱咗嘅？我是咪中bug

真心唔係啦 match完有啲人傾傾下就冇再覆lu

我睇唔到咩人like我喎

俾個機會你出賣其他絲打

T巴咁快放負...仲有情人節黎緊

有名你叫404 NOT FOUND
我唔會搵到

cmb好多女仔都好靚 我覺得好過tinder

又想X我...我唔會中計...

隊尾係邊?

嗰啲要課金喎

唔靚點引你課金

十個有九個都靚嘅 黐線

新人未睇過

放pw咪同自爆冇分別